張宇人：「黃色經濟圈」不可維持生意 食肆大排長龍可以是假象

【Now新聞台】飲食界立法會議員張宇人出席本台節目大鳴大放時表示，未見過以政治理念掛帥去維持飲食業的生意有成功的例子，又認為有食肆因此大排長龍可以是假象。
對於有食肆的老闆計劃參選功能組別，張宇人表示，飲食業的選民眾多，而且選民立場一直都並非一面倒，過去亦曾面對過泛民的挑戰，不認為可以與區議會選舉相題並論。

係咪講緊煲湯喎間野

區選輸到仆街都係假象tim

攻擊黃圈新聞又多一單

美國議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

過往未試過係啱
因為今次係首次成功

k

支那人抵制日貨個期點睇？

結果今日日貨變左支那人最愛

藍店大排長龍係假象

佢地買老臨造假就當我地都係造假
On9 logic

民調係假像， 區選係大家俾人呃，
台灣大選係假像， 排隊都係假

繼續駝鳥政策

閱

要靠大量coupon

緊係唔work啦，你地日日搵鄉黑、食環、屋宇署、消防去搞事，咁點做生意，做埋都唔夠俾你地搶啦

所以唔會有藍色經濟圈
佢地根本唔明

人生如夢，張宇人有係地球生存過 呢樣野都係假象

左到盡到便是膠
右到盡頭是人渣

睇小真香港人呀
大家要落力啲

其實20張係邊間酒樓老細？咁耐都冇罷食佢嘅？

無成功例子，今次就會係首次成功例子！

對家日日幫我地賣廣告

隔離post仲大撚把人含淚食吉野家
唔該咪撚俾人睇死首選食黃，寧食冇表態嘅都唔撚食藍啦